# Actor Administrator

- Как администратор игрового сервера я хотел бы иметь возможность видеть список зарегистрированных пользователей.
- Как администратор игрового сервера я хотел бы иметь возможность фильтровать список зарегистрированных пользователей.
- Как администратор игрового сервера я хотел бы иметь возможность видеть статус активности пользователей.
- Как администратор игрового сервера я хотел бы иметь возможность блокировать аккаунты пользователей
- Как администратор игрового сервера я хотел бы иметь возможность организовывать рассылку новостей для подписавшихся пользователей.
- Как администратор игрового сервера я хотел бы иметь возможность публикации рейтингов игроков на информационном портале.